[突發]大球場開始多人

推你一下。
利申: 而家喺銅鑼灣，開始見到好多著紅色衫行緊去